PCCW 1000M 續約 公屋！請出招

網上行/ NowTV最新優惠/續約
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

有線寬頻 光纖入屋上網家居電話及電視精選優惠
免安裝費 免一次搬遷費
特選屋苑低至$68 1000M

查詢電WhatsApp:94425755

公居屋優惠如下
$58 200m上網
$73 200m上網 +家居電話
$88 1000m獨享光纖入屋
$109 1000m 獨享光纖入屋+電視優嘗組合睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共41個台
私人樓優惠如下
$78 200m 上網
$93 200m上網+ 家居電話
$98 1000m
$109 1000M 獨享光纖入屋 +電視優嘗組合睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共41個台
歐聯睇波組合歡迎查詢
所有電視組合可同時用手機收看!!
不用門市排隊，客户服務專員全香港揾你簽約。
歡迎查詢
查詢電WhatsApp:94425755

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢

網上行1000M光纖低至$105
指定屋苑煲劇睇戲 $99睇盡NowTV

⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
📲線上查詢:

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

再免安裝費

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
2選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合）

4. ⭐以下禮品7揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（$100惠康現金券
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 德甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 抵至$238^/月

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24/30個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG: